有傳瑪嘉烈醫院疑清算今天戴黑色口罩醫護人員

Source: Ha secret

Push

香港咁缺醫護人員，你咪清算囉。
唔做瑪嘉烈咪做私家，到時搵得仲多。

你清算醫護，連登仔將清算你

當場撕爛佢，睇佢點

私家唔係話入就入架 佢地好揀人架

Cls

p

黑色底褲洗唔洗填

要

staff not wear black surgical mask on duty

屌你呀又玩白色恐怖

推

呢d批鬥名單真係on9, 瘋狂填曬d藍絲名啦

學secret果度啲人話頭
寫晒啲高層/無戴黑口罩嘅人名上去

黑絲